[正股討論]你地等緊咩股咩價位會入?

每日入黎分享下互相指點下, 街外錢齊齊搵

等緊:
萬洲國際 288 $7.9
莎莎 178 $4.5
吉利 175 $20
俄妹 486 $2.1
聯想 992 $3.65-$3.6
光學 2382 $125-$120

2628 21.5

呢隻野好冇信心

等緊十幾年前每日得五十億左右成交額嗰個時候

486可以點入

好似只係銀行冇得玩

呢排強勢過平保

研究下先

等緊港交所大平賣

幾多先叫平

267中信 $11
900 aeon $6
1448 福壽園 $7

CSCO $40
BA $280

aeon

823 $60

410 4.364

早兩日有冇跟？

6 $51

冇, 對佢冇咩信心
你唔推個POST上黎, 我都唔記得果時睇D價咁準, 轉左玩牛熊, 不停比人打靶